{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051361",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 H Avenue 평택역점"
    },
    "text": "HAVENUHOTEL平沢駅店は計33室の客室を保有しています。周辺には1号線平沢駅が位置していて交通が便利です。宿では韓国語で案内サービスを提供しています。HAVENUHOTEL平沢駅店は徹底した客室管理と丁寧な消毒と防疫を運営しています。お客様がお帰りになるたびに消毒と点検をきちんと行っており、ルームを提供する際の清潔度の確認により入室時間が遅くなる場合がございますのでご了承ください。追加でHAVENUHOTEL利用案内書を必ずお読みください。駐車施設は、予約の際に徒歩選択後に車を利用する場合、駐車が不可能であり、これによる予約払い戻しやキャンセルはできません。また、アメニティ費用は別途請求されます。HAVENUHOTELは全室禁煙区域であり、未成年者のご利用は不可能です。また、身分証明書の確認が必要ですので、身分証明書をお持ちください。また、携帯電話の写真やお持ちでない場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。入室時間の経過や退室時間を遵守していただく必要があり、退室時間を超過する場合は追加料金が発生します。宿に対するレビューは大体すっきりして快適だという評価が多く出ました。駐車が便利で施設も良く、清潔度も他の場所より優れています。宿の内部やタオル、寝具類などがリニューアルされ、きれいで新品のように新しい匂いがするようです。周辺には様々な飲食店があって便利です。ただ、宿の内部には新居の匂いが少しある方です。シャワー設備など一部の施設が肌の敏感なユーザーには管理に問題がある可能性があります。また駐車施設も足りない方です。客室は大丈夫ですが、紫色の光が強すぎて不便かもしれません。禁煙ルームを利用したユーザーの中には、悪い匂いを指摘する人もいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店は何号線に位置していますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店は1号線平沢駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店ではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店では韓国語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店は計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店ではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店では徹底した客室管理と丁寧な消毒と防疫を行っています。お客様がお帰りになるたびに消毒と点検を行い、ルーム提供時には清潔度の確認も行っています。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店の駐車施設は利用可能ですか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店の駐車施設は、予約の際に徒歩選択後に車を利用する場合、駐車が不可能であり、予約払い戻しやキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、HAVENUHOTEL平沢駅店は全室禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店では身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、HAVENUHOTEL平沢駅店では身分証明書の確認が必要ですので、ご予約時には身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店の客室内にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店の客室内ではアメニティ費用が別途請求されます。具体的なアメニティの詳細については、利用案内書をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店の周辺には様々な飲食店があり、便利です。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店の宿に対する一般的なレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店に対する一般的なレビューでは、駐車が便利で施設も良く、清潔度も他の場所より優れているという評価が多くあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 619
    }
}